(telegram) 聽故事樹窿

無論你有咩故事
咩煩惱
想搵人9up都無任歡迎
未必覆得好快
但一定唔會hea覆

@ching1999

我覺得我慘過被七個警察打一身

咩事呀巴打

我無挑釁皇仁書院1993-1994總領袖生徐紹基及其女友廖紫蕙
又無改徐紹基花名做吹簫機
只係在A level 考多佢一個A(其實我都唔想有咁多A架，我考完試仲以為自己唔合格）
點解佢地在壹週刊偽造訪問《狀元考試考上癮》害我？
廖紫蕙(記者)都無正式話要訪問我，最初只係同我講我會在團體相中出現
點知出街時登左一張偷拍到極樣衰既大頭相
又屈我自己講返工日日如是好悶、唔考試周身痕
又登左我職級做我上司title
偽造訪問出街後我打去搵廖對質時有私家偵探幫我錄左音
廖紫蕙認晒係屈我
我去記協投訴，記協包庇，我仲俾自稱係編輯既劉細良鬧我無理指控
而家記協又delete埋網上個投訴紀錄
劉慧卿議員2014年知道呢件事去信記協要求重新調查及聽由私家偵探錄既錄音帶
不過記協拒絕
我又去私隱專員公署投訴
佢地又曲解法例唔幫我
我去上訴又請著個衰律師懶懶閒累我輸官司
我當時有個同學做商業罪案調查科督察
又唔提我可以報警告佢地偽造文件
我舊年email俾梁振英重提呢件事又無人理
我去「敢言」既麥明詩ig 留言求助
佢又唔理我
我因為呢件事
返工見到有問題既野唔敢出聲
驚上司用偽造訪問事件激到我發癲
不過最後都無左份工
暗戀既女仔要告我性騷擾
阿媽話鍊死我好過養到我咁大
最後壓力大到想自殺
去睇精神科仲衰
喊到收唔到聲
跟住阿媽無端端同我講耶穌
搞到我痴埋線
以為世界末日將至
十七年黎搵過好多傳媒
只得大公報肯在2014年報導過兩次
第四權仲惡過警權
警察最多打你一身
傳媒枝筆害到人家破人亡
最慘係投訴無門
我無左份工之後只能做派傳單、公仔人
精神情況最差時要做庇護工場
而家好番d先可以做兼職保安